其實真係肯罷工既都係黃店...

而藍店 中立既就無任何損失...

損失往往都係黃店

係咪要諗諗計

長期黎講 黃色經濟圈係有用

其實黃店係咪唔應該罷？
果日d藍店少個競爭仲賺多左
係就不如捐利潤x成

我見厚德商場初見成效，星期日晚市 黃既多人排，藍唔係冇，都係老野，大人帶細路呢2種